晚晚屙夜尿醒幾次瞓唔到點算

每晚瞓咗2-3個鐘就會起身屙夜尿
朝早6,7點又會因為急尿再起身
瞓得好差 係咁發夢
持續咗成年 個人精神好差
懷疑自己腎虧

有冇巴絲打有計改善
係咪應該睇中醫

睇西醫啦仲等咩

飲得水多咪會咁囉

係咪要睇泌尿科

瞓前2個鐘冇飲水喇

晚晚醒兩三次，不過好快訓番

搭單問
我啱啱幾日都係去多咗廁所
又真係好多尿痾
小腹仲有啲緊緊地
係前列腺定膀胱有事？

前列腺有事應該係滴滴下？
膀胱有事應該係尿頻又少尿？
又尿頻又多尿應該係腎有事或者糖尿病
d尿黃唔黃？

好攰就好快瞓著 但瞓完都係咁

尿好清唔黃

咁似係腎有事或者糖尿病
又或者純粹只係你飲多左水
會唔會成日覺得口渴？
不過講到尾你都係要睇醫生做d測試先知係咩事
單憑病徵能夠判斷的野唔多
而且我都怕答錯你

腎已虧，起我底戒丁啦

好 謝謝你
但想問 應唔應該一睇就去睇專科？

呢排係有飲多咗水
但好似同之前去嘅次數唔啱比例

另外因為下腹緊緊地
陰啲陰啲痛（好似仲有少少熱，唔肯定）
所以驚驚地

有無睡眠窒息証，有的話會一晚去幾次廁所

一般我諗都係睇返普通家庭醫生先
再等佢轉介你去睇其他科
其實你再問落去我都答唔到你幾多野
咁你屙尿的時候有冇痛？

屙尿唔痛呀